樣嚟講，哩條女真係屈哂機

仲要好似大波咗

舉埋美國旗就完美 🇺🇸

唔知係咪素顏呢？

驗眼

是咪處

冇證據唔係前就當係

身無4兩肉俾風一吹就走左啦

J了

屌過,麻麻地

收皮啦

條女正撚到

好想奶佢格拉底

j左3次

HeidiBB

正過哂99%韓星

唔明點解威哥會揀Yanny唔揀Heidi
雖然如果係我會Why Not Both